notebook 爆mon可以去邊整？

電腦白痴，唔小心壓爆左mon，有冇ching講下要預幾錢整、同埋去邊整好？
型號：華碩，X455L

淘寶買mon自換300左右,拆螺絲,插pin線

插pin線係for乜？

新高登好多整 notebook 鋪